究竟大家想制裁紅官多啲定立會保安多啲？

「情操高尚」個聯署得番4日！！！
仲差5萬人！！！
大家快手！

未簽立會保安嘅都簽埋佢，唔好比佢走甩

補貼番link: